fyp番2 個月時間做， machine learning

應該會比人串我做咩搞到咁少時間先開始做
但我係有苦葱

想問我想做個類似predict樓價既網
我本身識寫front end back end

但對machine learb得好少知識，
而家連data都未有

有人指點下小兄點樣開波最快？
我成日糾結於用邊隻演算法先岩。。

利申： 諗著用scikitlearn粗粗地用著先
利申2: 數底差

老老豆豆，咁多種predictive learning 入面，搞economy market 係幾花時間，兩個月不如轉topic

苦葱

數底差既我當年FYP係學點用UNREAL ENGINE同埋嘗試下做Game Engine Programmer
不過身邊總有班廢人數底仲廢過你，又好有自信地覺得由盤古初開寫到UNREAL ENGINE出黎，就算係以前AL/CE A撚晒個班人係寫唔撚到
我講左啲咩自己參透下啦

問返professor

比錢買

乜都唔識仲想2個月搞掂 收皮啦

原先計劃係睇
sentdex d machine learning教學

知道左supervise unsupervised分別
decision tree哩 d岩唔岩用哩個case?
有 d人就話用random forest, gradient boosting( 哩個好似多stat野wo)

我個fyp實則時間得3 個幾月
而家得番 2 個月左右時間

中途又因為身體出左意外
時間浪費左
之前就學python d sybtax
而家諗返根本唔洗學d syntax而應該直接黎料

聽大家咁講
好似2個月時間真係唔夠做咁wo

原先就係想挑戰自己
用3 個半月搞ml
同professor申請轉topuic做 ml

你個FYP偏向theory定偏向整product,如果偏向做product ，其實你識front end back end 加sklearn 可以好快做完睇落有d料到既網

你係想predict exact value 定movement? exact value 好難做高accuracy

利申 我FYP個陣用support vector machine 做你類似既野

算吧啦, 轉topic啦,

你唔識ml又要design又要有product demo, 你一定唔會夠時間

小弟做過
好易做

Kaggle 有幾個 competition 同 real estate pricing 有關，你可以去望望

你有 historic data 可以做 supervised learning
揀啱 label 搞好 feature 就可以做 prediction

上邊有巴絲講過估方向會易過實質數值
估方向係 two-class classification
實質數值要 regression 會難啲準

之後有乜詳細可以再一齊研究

defer半年囉, 無咩大不了

兩個月
retake罷啦

一個個星期都做到demo 啦

兩個月都應該起到貨大家點解咁嚇樓主

咪係
又唔係叫你 start from a scratch

Agger,除非aim A，如果唔係兩個月咩都夠做

搵個鳩既algo黎做咪得，又唔洗你prove